東京食屍鬼re係咪打算參選漫畫界AZ杯

痴線 作者係咪怕左金仔炸爆日本 拿拿聲完左佢

為寫死而寫死

店長一個頂兩件甲撚
再一堆2打6

條廢撚金木吊打泉姐
但泉姐>>>店長

而家一頁變撚左人棍,兩個仲要無受重傷

一個字ON99

做乜鳩.....

獨眼之王

你呀

無哂手腳,死淨把口係到鳩UP

牙都甩鳩埋

有得睇定情報only?

垃圾

有英文版

好想屌董香 re是咪又143 完 又等金木轉生

食屎狗自己開定個盃都得啦
個王由頭鋪排到尾，吹到係威係勢，結果一頁變人棍，經典

一早講佐

「王」只係精神領袖，但打交能力肯定唔係最top個個

有馬泉姐都唔夠佢打，咁都唔係最top果個？

Top到一頁變人棍

屌諗起都嬲
幾時有下話情報

如果係舊多出手秒金木都仲好d
起碼之前鋪左舊多可以秒泉姐
但鈴屋一直以黎感覺都係1線尾，未到泉姐/店長級

睇到個頁見到金木一頁俾人秒左 睇到眼都突

參考百變星君啫

應該好快又失憶, 入返局幫手

我覺得過左有馬死左 佢又昇華變左一線頭既
但問題係一頁變人棍

屌你個名 唉好撚sad

日本漫畫,動畫一講親革命,反主流既野就一定爛

反正都係邪不能勝正,搞事一定收皮

鐵血係咁,az係咁,喰種都係咁,反正結局都係喰種收哂皮

搞到日本漫畫,動畫愈來愈悶